# The awesome dungeon
ОПИСАНИЕ ПРОЕКТА:
Квадрат n на n, игрок начинает с центра. Когда игрок находится на клетке, она окрашивается.
Цель - закрасить все поле.
НА поле также присутствуют противники, которые при столкновении с игроком уничтожают его.
